身體好弱 一病就一定會發燒

有冇人都係咁一係唔病 一病就會加埋發燒發熱發冷 唔會齋流鼻水/咳

仲有就係雖然病好攰好頭痛 但夜晚更加瞓唔到 會瞓唔著/半夜醒 搞到無足夠休息 惡性循環 每次都一定要食個啲會眼瞓既藥可以瞓到天光 （但睇開個醫生俾個啲藥都係唔眼瞓..)

病真係好辛苦 個口好苦 頭鼻喉嚨好痛 個身好熱

下世小心d

我明 巴打小心身子

到時會返嚟搵你

啲人話反應越大越好

發燒通常係身體有地方發炎

真係 因為次次都會喉嚨發炎

食保健產品啦

不過連登仔識撚養生咩 得d學生上

人會衰退 老左冇得呃人